黨衛軍以行為不檢拘捕浸大記者

數十人在中環IFC集結 警方拘浸大編委記者
08.05.2020 15:16

數十人下午在中環IFC商場聚集，多名警員進入商場拉起封鎖線，圍封商場中庭，截查多人，包括東區區議員曾健成等數人，被票控違反限聚令。一名浸大編委會記者被警方拘捕，指其涉嫌干犯公眾地方行為不檢，多名記者上前拍攝時，有警員施放胡椒噴劑，多人不適，由在場義務急救員治理。

其實每次佢鳩告嗰啲罪，我覺得佢地都係講返自己，eg暴動、違反限聚令、行為不檢、非法集結、瘋狂駕駛等等

Push